
Всем Адольфам посвящается
На пальце сажа я по стене мажу
Те слова что больше никому никто не скажет
Невозможно так же как из топора каша
Хранить сокровища нации, но она не наша
Что доказать пытаемся когда асфальт пашем
Сажаем сажень, выходят не плоды а лажа
Авраам, Омар, Абдул, Давид и Саша
Похуй на цвет кожи в одну могилу ляжем
Помнишь ты сказал человеку что он мудак
Потому что его дом северный Ирак
И так, ты на земле стоишь, а он под ней
Но ведь приехав он сделал твою страну свободней
Но никому не надо видеть как изюм перестает быть виноградом
Кто то умрет в подворотне, умрет, но еще дышит
Кто то кричал кричал, но был не услышан
А ты напыжен, ты орал ему в след вали
Будто посягнули на сокровища твоей земли
Заряжен ствол, пли, скажи-ка ну-ка
Взглянув на тебя он посягнул на твою суку?
Найди десять отличий твой бошки от пня
Как говорится в семье не без тебя
Очистив нацию гордо глядишь с балкона в даль
Но ты педальное чмо, получи золотую педаль
На пальце сажа я по стене мажу
Те слова что больше никому никто не скажет
Невозможно так же как из топора каша
Хранить сокровища нации, но она не наша
Что доказать пытаемся когда асфальт пашем
Сажаем сажень выходят не плоды а лажа
Авраам, Омар, Абдул, Давид и Саша
Похуй на цвет кожи в одну могилу ляжем
Немного другая рожа и не похожи голоса
Ты смотришь на цвет кожи я смотрю в глаза
Эййо тебе нужна нация баклан
Но ты слушаешь акцент а я читаю по губам
Глянь в зеркало и набей себе рожу
Ведь ты тоже не похож на похожих
Сотни прохожих такого цвета как и ты
Но они не смотрят на тебя им до пизды
И мы знаем наш адрес он в галактике где то
Планета солнечной системы планета гетто
Я видел фильм где такое как и ты дерьмо
Правдивый фильм где вы сексуальное меньшинство
Вроде рыцарь но а когда бить некого
Ты просто лысый онанюга в платье перед зеркалом
Поубиваешь всех и убивать станет некого кстати
Навечно останешься Адольфом в женском платье
На пальце сажа я по стене мажу
Те слова что больше никому никто не скажет
Невозможно, так же как из топора каша
Хранить сокровища нации, но она не наша
Что доказать пытаемся когда асфальт пашем
Сажаем сажень выходят не плоды а лажа
Авраам, Омар, Абдул, Давид и Саша
Похуй на цвет кожи, в одну могилу ляжем
Сокровище всех наций это толерантность
Кавказ в России, арабы во Франции
Черные пантеры, ЮАР, вы че пацы
Турки в Германии, Африка в США
